疑向醉酒中學師妹施「鹹豬手」 見習督案涉非禮被捕

見習督察涉非禮被捕，一名休班男見習督察本月9日與女友人飯敍，慶祝對方即將赴英國讀書，期間兩人曾飲酒助興。惟男子送女友人回家途中，疑於的士車廂多次強吻對方和用手摸胸，更問女方「同我返屋企好唔好」，邀請對方發生性行為，但多次遭女事主拒絕。最後女事主與其家人報警求助，並由救護車送往東區醫院檢查，警方則以涉嫌非禮拘捕疑犯。

被捕人士姓陳(27歲)，消息指，他於中文大學體育運動科學系畢業，入職警隊前曾任小學教師。陳與女事主相識約5年，二人為中學校友，於某次參加辨論比賽認識。事發在本月9日，2人相約在銅鑼灣飯敍，其後與另外兩名友人到酒店聚會，並在房內玩遊戲及飲酒。

直至晚上，陳與帶醉的女事主離開酒店搭的士回家，女事主家住鰂魚涌，但陳卻向司機表示去柴灣翠灣邨。女事主疑在車廂內被人多次強吻和摸胸部，女事主多次拒絕，但對方未有理會。

訓斥下無事架啦

啊sir 做嘢唔洗你教

休乜班
警察就係警察
無休班警察

藍屍天使黎 約黑警出去飲酒

27。 相識5年 中學校友辯論比賽識？。 姐係佢22仲係中學玩緊辯論比賽 定佢校友會定期搞辯論比賽

啲忠誠勇毅咁鐘意渣波

中學校友
但冇話中學辨論比賽識

條女19歲

如果男主角唔係狗
呢d case 又傷害性入侵， 如果的士佬冇cam
根本冇人proof到成件事出黎